觀塘警署開槍

屌

PUSH

應該出咗橡膠同椒彈

由office窗口射落去

好似冇舉旗？

係樓上熄曬燈偷偷地射人

好撚陰濕 係上面射你

一定冇

依個係彈頭？

影到係海綿彈

偷射

屌 挽偷襲

屌你老母 交返份糧同宿舍出嚟啦死黑警

有無打到人
街坊小心癡狗

好似起碼兩個傷者
屌濕濕鳩鳩係窗口開槍

痴撚線

佢哋而家擺明暗殺

個街坊係咪隻腳中槍

佢熄曬燈偷襲 無警告

啲黑狗癲撚左

係樓上熄曬燈偷偷地射人!!!

向平民開槍？

海綿彈射撚穿鋼板 射撚死人

同暗殺無Ｌ分別
名正言順係黑警
對得住自己個朵

將軍澳報仇中

有狗黎緊啦

係差館入面射出來

屌你老母係窗射落去

屌你老母 有槍攞起就亂射

冇舉旗都射？

見到有人受傷咁

狂開槍

肯撚定冇舉旗

屌你老母警狗玩暗殺？

警察於警署內無警告熄燈暗殺示威者

海綿彈鐵板都射撚穿

熄哂燈喺天台射
舉咩旗

比人燒死都無人可憐

已經毅進仔佐級癲撚左

九成無經白狗批准

差佬失控了

放冷槍咁仆街

屌你老母死黑警

屌你有哂裝備都咁撚廢
又唔夠膽落黎隻抽
陰啲陰啲係城牆後面射精
正一狗閪

睇住呀手足

暗殺呀，仆街

屌，當自己snipper 咁係咪要宣布香港進入戰爭狀態？

警察係警署窗口用海綿彈向下射街坊, 痴撚線!!!!!!!!!!!!

64

烏克蘭

油塘黎緊好快到

dklm

真係cls

暗殺喎仆街

約埋啲街坊衝入去打柒班仆街
鑊當盾
鑊鏟係劍
真係痴撚線架喎
成日以為人地唔會打返佢轉頭想點撚樣呀！？

已經唔係執法，係殺人狂

散啦

屌佢老母 一定要打死條仆街

推

文宣推爆
觀塘警署差佬玩暗殺

cls

仆街，叫口號都要被人射

一定要推爆佢

「海綿」彈

屌你老母

自推

黑警=恐怖分子，只差佢未殺人，如果射中頭部就死得人

黑警謀殺市民

冇舉旗 乜撚都冇 偷射 屌你老母死黑警

屌你老母玩偷襲？

火上加油
香港警察 吞槍自殺

小心呀手足 仲有好多車狗黎緊

見到啲人叫人返正門，但啲人又無裝，陣間啲狗又開槍實傷

大J真係次次一走都出事
班黑警係咪大J fans,佢係到唔敢搞事

push

痴撚線。唔清算呢班仆街點得。

今晚已夠晒料比文宣做野，散得水，重有聽日

屌 一走就搞啲咁嘅嘢

屌佢老母同winter on fire個啲狙擊手有分別咩？

Cls 乜守則都唔跟

Office開槍射出去 我屌你老母

𨳒你老母用撚錯晒啲武器

真係暗殺，黑社會起碼開左20槍up

陰濕到咁L 樣

癡撚線

Cls

推到黑警吞槍自盡

油塘本身有啲防暴警守住，而家消失哂可能去緊觀塘，大家be water!!!不流血不被捕

推呀要睇到呀

推！

超過廿槍, 有手足倒地

屌你真係無法無天

推到佢老母閪仆街

屌佢老母，睇直播望撚住佢開槍，特登熄曬燈完全冇預警就開槍，仲要喺高位射落啲人到

屌你老母 黑警俾人暗殺都係應該呀

be water啊

大家記住，係樓上熄曬燈偷偷地開槍射人，好勁呀， 打美軍啦!

海綿彈？

記者記得問淋病同盧狗

玩暗殺屌你老母

差佬由頭到尾無驚過，因為仲未到雞尾酒階段！

痴撚線！

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

發夢見到d人散緊 跟住d狗係散緊時上面射槍落黎

Pish

咁我地都玩暗殺啦

一定要做文宣

祝觀塘毅進仔日日俾人暗殺

陰濕狗屌你老母

死警狗 窗口射人

狗不舉已經是常識了

無法無天

[要人！］8月5塞東鐵綫

可能呢啲警犬想買樓,個個區 ,都係撩事鬥非

雞尾酒狗屋

手足小心

pprb條臭閪又想點屈落班街坊度呀？
依家暗殺喎

dllm

本身在場圍緊條白衫友 跟住即刻開槍
條友應該鬼黎

真係痴撚線
完全係知道冇後果冇人追究先會做嘅嘢

up

其實同虐殺平民無分別

屌你老母臭化閪
岩岩睇完天水圍 黃大仙女仔咁被捕已經好撚嬲
而家又要開槍

成班黑警癲撚哂 又唔舉旗係個窗陰陰濕濕咁開槍
擺撚明想射撚死人啦仆街
死一個 拆撚哂你十八區狗竇 屌你老母臭閪
成班讀書唔成既毅進垃圾狗

試吓講「警察暗殺示威者」

陶輝係咪喺觀塘？

文宣推爆
觀塘警署差佬玩暗殺
請用"暗殺"，絕對不能容忍

屌你暗殺黎架喎！係咪真係咁無法無天

有無人受傷。

個白衫男人瞓咗係地下

推到上報

軍政府咁撚樣

一齊係send畀各大傳媒

fuck the popo

有咩生命危險要開槍啊屌你老母

你開槍趕人走？

催淚彈直接跳過左？

有一個中咗頭訓低咗

痴L 線

似喇
有無之前德福條片?

屌佢老味死黑警街坊都射

吉人天相

啲子彈仲要係2018年已左期，黑警全家生癌不得好死

推！冇一隻無辜

日日用 雷射光照佢地 睇佢地死唔死

嘈撚住佢地訓覺

似係特登比市民破壞警局 然後比林鄭有籍口做野

海綿榴彈

差佬以為自己玩緊cs

將軍澳被包圍

屌佢老母

8964

BE WATER

依家有咩彈未用剩過期貨
日日都放題咁

挽

5 shots

將軍澳被包圍 快搵路走

之後圍警署咪次次開槍

屌佢老母！！！

兩個差佬在警署樓上亂槍掃射！

早就講佢哋係恐怖份子
唔知點解咁多人重要當佢哋係警察同人

與殺人無異

試著不要叫 海棉彈
應該叫做 大口徑橡膠子彈

粒嘢根本就唔係海棉 係橡膠彈黎

「警察暗殺當區市民」得唔得？

岩岩走左無耐就即刻開槍 cls

將軍澳手足被圍

CLS屌你老母暗角開槍？

又過期？

死黑警

唔止室內2個

從上面熄燈放冷槍

推！殺人犯

麻包袋

散水啦,啲狗黎啦,咪送頭

Dklm無法無天到咩地步

嬲到仆街

屌你估自己狙擊手?

你咪繼續助攻囉
每開一槍聽日多一萬人出黎

呢個係冷槍，暗殺用

重要咩？

因為政府正當性囉
華人不嬲覺得官府=岩曬

屌你老母玩暗殺？

暗殺

pk

正pk

警察半夜企圖暗殺市民行人
一定捉佢出嚟呀！

高位向下射大機會中頭

掉佢落嚟啦

黑警我屌你老母

恐怖份子

奴性難改

歡塘要走啦

根本已經係六四
有無計入稟法院，禁止警務處執行公權？

Push

個個街坊look我屌你老母開槍？

屌你老母死黑警
聽日和理非人數必增

唔好天真

軍閥 誰大誰惡誰正確

黒警死全家

就算舉唔舉旗都唔可以喺高位直接向人射

黑警死全家

黑警，我屌你老母

香港人開始習慣黑警開槍
同埋依家根本無制裁佢既渠道

觀塘而家係咪冇曬人啦，快走，佢地而家失控

蘋果影到2018年過左期

感謝屋院住戶 拯救示威者

黒警不得好死

人地自high係凖軍事化部隊，軍人殺人好正常

無舉 狗屋入面射出

仆街狗

仆街又headshot

同我推爆佢
瘋狂文宣
我屌你老母個臭系垃圾黑警

垃圾狗快啲死

緊急禁制令？有冇法律巴絲

推爆

好多人

但今日係狙擊手射頭,同之前唔撚同

將軍澳走唔切

但今次係暗殺
法治制裁唔到佢地 實有其他方法
麻包袋

真心想知 而家再咁落去好危險

各位走
轉場 轉市區
走都方便啲

煩各位唔好將 愛護犬隻動物協會 外牆出面地面寫住WSD（水務署）嘅蓋，入面果個大水制閂咗去呀！會渴死入面啲狗㗎！咁做好唔人道㗎！

其實點解佢d屋企人仲咁安全

咪係

前門有記者，引人去側邊，係樓上熄燈瞄街外人係咁射。

過多2個鐘天光,所有人就會出黎圍剿狗屋

仆街 屌你老母

「黑警暗角開槍謀殺街坊」

「黑警暗角開槍謀殺平民」

「黑警暗角開槍謀殺香港人」

當人係活耙 cls

推呀油塘方向

佢老母班仆街好似玩食雞咁，當d市民係箭靶就射

直頭想謀殺

強姦犯要殺人啦

推呀屌你

啲狗完全已經失控
係城堡入面開槍？你估玩緊aoe啊

黑警死全家呀屌你老母

無舉旗就伸枝槍岀嚟陰鳩人

但點解港台一路做住直播但冇新聞出？

街坊個個冇gear食撚晒
警告都冇屌你亂鳩咁射
冇撚腦

文宣 connect 女權

求片

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

差佬狙擊手亂槍射殺

你枝旗呢死差佬，成班陰陰濕濕抵你做成世condom

要井匙

幾多分鐘？

屌你老母嬲到訓唔到
黑警比火燒死比人打死都只係抵死

恐怖分子搞暗殺呀依家屌你老母

其實香港已經軍政府狀態, 個政府已經廢咗

海綿彈有冇number ，可以搵條差佬出來？

人哋已經同烏克蘭抗爭嘅片同步咁滯
我哋仲未跟到
好撚心痛香港人咁俾人對待呀！！

夠鐘閃，畜龍到，聽日再見

煲大佢

七八架警車往秀茂坪方向駛出振華道

懷疑去秀茂坪拉馬

痴撚左線

打狗要打頸打喉嚨

各位手足街坊 be water
希望受傷手足吉人天相 thank you first aid

pish

最低武力

推到上國際法庭！

乜野係香港警賊呀？

殺人兇手，強姦犯，黑社會，生螆狗

已經當道緊啦屌你老母

啱啱已經見到有人po咗上reddit
一齊推上reddit熱門

屌你老味個幾月前睇住黑警搜平民身已經好撚心痛 你今日向平民開槍？？？

7點半見

正門有速龍

觀塘準備清場 散！

講得啱

唔好往裕民坊走，有好多狗

借貼 想將啲圖集中 麻煩曬

(有圖)觀塘警署冇警示上而下開槍！

觀塘泳池對出4架狗車

Now Iive 警局門口好多狗

0310 10狗車

LIVE狗屋又放狗

唔會可憐班狗

啲狗跑跑下咳得好犀利喎

d狗衝出黎啦

3:22:00
開始睇
果兩個應該係黑警落黎影人
最後係開槍掩護？
不過好似射到自己友

癲狗

真係好似放狗

又會話係示威者自己射咖
琴日d炮竹都話係示威者放
dklm

跑呀

仆街，咁賤

好撚廢啊，跑兩下喘曬氣
垃撚圾

又捉唔到 kt友好波

屌你老母無啦啦射咗幾粒胡椒彈
好彩唔係射催淚咋

Call of duty啊黑警

唔係記者咩？

屌捉左2個

Diu head shot ar

狗仔又食白果

班防暴同畜龍追打緊手足

有兩個手足比狗捉左

記者辛苦晒

on9 又唔比人影

捉左兩個

邊到有live

好驚你地燒狗屋

Now

又助攻 又嬴一仗

now個攝記 跑得幾快

WHY

拉咗兩個手足喎

口罩都無，似真街坊

呢單加埋扯底褲單野
拿拿林推上國際
今晚係大勝

好似有手套

議員黎，唔洗擔心

兩個都係？

贏咩？ 由頭到尾都冇贏過

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

D狗最多跑到2百米就收皮

唔好推

一個我識
另一個睇唔清楚
不過唔係議員，都係佢助理

唔好講：樓上開槍、海綿彈
試吓講：「開槍暗殺示威者」

人哋散緊，佢就上樓熄晒燈，無預示下開槍，
由上而下係 headshot，呢啲叫「暗殺」

高處開槍暗殺示威者

觀塘區議員黎
我知佢今日黎幫手睇水

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手搵安全路線比手足撒撤退

又捉街坊 咪on9啦d狗

幾十個防暴係觀塘公園捉人食煙

有個白衫被人搜緊 做咩？

擺明格硬屈你入罪

睇住live真係岩岩行過就被周住

民主黨莫建成

麻煩推埋reddit觀塘暗殺市民嘅po

8月5日三罷行程[參考]

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

條友真係唔知定做乜
有乜可能仲係到食煙 唔上網既咩

2個手足係泳池比人捉左0339

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

屌你老母 真係痴撚線
冇見過任何一個國家嘅警察會咁樣對冇槍嘅示威者
真係嬲到喊 我屌你老母 班狗唔係狗 係殺人犯 係禽獸

仆街一射完即縮

狗車牌 UL4723

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

香港警察 強姦暗殺

係咪有司機被捕

見到有個人畀狗拉上七人車

Up

痴撚線，打機做sniper打上癮

中槍已經冇人提